I) Kingisep Karel Raag kaibas, et temal on Mölder Juhan Feldmanni käest 2 Rubla saada.
Mölder ütles et tema tahab 20 kop pääwas saada sööma raha mis tema wõerastele on teinud seda on nenna peale kahe nädali olnud.
Kohus mõistis: seega selle asja tühja et neil ühe palju saada on.
III) peab Karel Raag Jüri Nebokat käest saada olema 3 Rubla 50 kop. juba 7 aasta eest.
Jüri Nebokat ütles, et see Karel Raag on seal 3 paari saapad wõerastele teinud, ja tema on seda Karelt heaste leha ja wõiga söötnud, mis nende sammosti puhas tasa peab tegema.
Kohus mõistis selle nendasamoti tühjaks et neil ühe palju Raha üks teise käest pärida on.
